【有片】00後黎講, 13歲CEO小妹妹同蝗語肥仔算唔算一個天一個地?

13歲CEO小妹妹:
流利英語
喜歡國語源於台灣旅遊所啟發
夠膽違抗社會既套版價值，年紀咁輕夠膽向傳統教育說不
有明確目標，清楚自己想要咩而且付諸實際行動
身材苗條，證明飲食同運動有道，懂得自我管理同有控慾能力
有上進心同冒險精神

蝗語肥仔:
唔識英文
將普通話當第一語言黎溝通
ＢＡＮＤ３
身材肥胖，證明無節制能力，過分縱慾
邏輯能力成疑，竟然用普通話回應人地英文
個樣柒下柒下咁唔知做乜鳩，可能到老死都未有人地13歲既成就

睇唔到下面條link, 有冇backup

個女仔係香港都係傳統名校/國際學校架啦？
咁多叻人都會俾人杯

妒忌

個細路女成功都係靠父幹
有國際學校讀之餘 退學homeschooling都得
冇足夠家底嘅屋企點會俾自己細路咁細個就唔讀書？
佢都係因為屋企因素先會令到自己有發展嘅機會
其他細路都可能有唔同嘅想法 但係最終都係俾父母鬧佢ff少陣 讀好啲書仲好過

大撚把富二代二世祖乜撚都唔做攤大手板 肚滿腸肥
講到咁撚易，我比你係富二代 你有冇佢咁既決心 實踐力同勇氣？仲要得13歲
我自問我13歲果陣仲係由朝打機打到晚 咩思想都冇既柒碌 就算比我係富二代我都係食玩訓

咁又未必 人地父母可能有教仔女既一套
你話你13歲日日打機食玩訓
咁你父母點樣管你先
大把有錢佬既仔女都可以好成功讀書好
係因為佢地父母有料 一出世就逼你呢樣果樣
咁d仔女其實好易就中左招

真心 我六年班嗰陣同同學落手落腳畫咗本百幾頁嘅漫畫書 仲有好多本細漫畫
仲要ff我哋開咗間漫畫公司 要同學俾錢先睇得 老師都好支持我哋
嗰陣真係諗着出版啲書 第做漫畫家架
宜家？真係收得皮
個女仔就係因為唔會受到現實社會主流教育限制 加上佢屋企資源好有助發揮佢潛能 當然佢父母嘅教育方式都好啦 所以真係天時地利人和佢先咁好彩成功

I have to disagree that
同一個生物品種 同一個城市
但相差會咁大

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽幫助中心

個13 歲妹妹就好啦有咁多書睇，佢父母肯買書俾佢而唔係吃喝玩樂嘅物質嘢俾佢算唔話得

好多有錢父母係咁買玩具、新電子產品、名牌衫褲鞋襪袋呢d 俾仔女，令到d 小朋友變得物質化，心靈空虛冇內涵

細個諗好多，如果xxxx就好啦，
但老豆老母會話，咁你讀好啲書先啦
其實好多細路仔都有好多想法，啲想法有時大人未必會諗，
但好多時都俾人一野ban咗 慢慢就會接受現實

一個男一個女

樓上班友酸黎到
吹到好似屋企有錢就一定做到個女仔咁勁
係既有錢有多d選擇空間同資源，但唔好以偏概全覺得一定囉
仲要講買書 乜你細個窮撚到書到買唔起？